[緊急]隻狗走失左

代友post

今日6月3 日12:30
柴犬係美孚狗公園走失左
麻煩大家見到請通知
tg: keikei63

Pish

推

推推

幫樓主推

熱到咁正午放狗

我朋友爸爸放